男朋友去台灣旅行個陣叫雞俾我發現咗 我應該點算

上個月我男朋友同佢班兄弟一齊去台灣旅行 前幾日佢個兄弟突然同我講我男朋友係台灣到叫雞 我聽到個下真係好嬲好心痛 個心痛到絞住絞住咁 我對佢真係好失望 覺得自己俾佢背叛咗 但我又唔敢當面同佢對質 好唔想面對依件事 我又唔敢同我啲fd呻 佢地知道咗嘅話一定會叫我分手

有冇人明白我感受 我可以點算

我好犯賤 即使知道佢叫雞 我都仲好愛佢 我知道佢平時性欲比較大 係咪男人都會去叫雞？ 定依個只係一個藉囗？

利申 佢平時真係對我好好 好溫柔好體貼 我地平時都會啪 唔明點解佢仲要叫雞 到底係咪我嘅錯 係咪我滿足唔到佢？

沒有男人只想屌一個閪

十個男人九個滾、淨返一個仲諗緊

真慘 第一嗰post因為咁而開咗

你信哂佢兄弟講 邊個係你男友？

一係佢未玩夠 一係
其實都冇一係架喇 未玩夠啦
除非你唔正佢想扑啲正啲架姐

睇你接唔接受到囉

佢兄弟都算兄弟

每次旅行都要試下唔同地方嘅女

好明顯條友對你有意思啦
快啲飛咗條仔再叫佢朋友出黎安撫你啦

佢兄弟有咩證據 得把口講?
定係佢兄弟想溝你好耐
而個台灣之旅又係佢兄弟提出

台灣興飲茶，唔興叫雞

毒撚扮絲 開 post

咁都信你都幾撚on9
最好出去飲埋酒陪埋佢兄弟上床
會篤得佢兄弟出黎個動機都已經唔單純
咁既「兄弟」講野你信十足？ 香港女人既智商真係無下限

兄弟：「還掂你男友都出去叫雞，不如我地做愛啦！」

你條仔識玩
識屌一定屌台妹
人一世物一世點都要屌一次

無意外之後佢就會約你出黎飲野散下心

隻雞都係呀兄弟用line搵返黎

愛咪繼續一齊囉 又要上吊又要問應唔應該落黎
你都搵返sp平衡心理 派幾頂帽比佢囉

同你講個個人唔係你男朋友兄弟
係兄弟既話唔會話比你知

同你男朋友分手
同個兄弟一齊吧

佢兄弟講你就信？

我哋同你男朋友講話你係雞係公廁，然後你男朋友為咗發洩你係雞係公廁呢個事實，我哋帶咗佢去叫雞啫，唔好咁介懷

樓主如果你唔係假膠假我建議你飛左你條仔放過佢啦

咁既智商唔好話拍拖 你係咪平時出街都有問題果d黎？

佢個兄弟想媾你啫，咁都中計？
男人洩下慾火好平常，唔會有感情，唔同女人

叫完雞咪返咗你身邊囉
點解要自己諗咁多野呢 佢又無對你不忠

岀去叫得雞 代表你滿足唔到佢慾望
亦代表你男朋友冇定力
好自私明知你唔會唔開心都叫雞
咁佢有幾愛你？
性慾>對你嘅愛

個所謂兄弟點解無啦啦同你講

對方唔知咪得

想食囉

兄弟

總結：樓豬同男朋友分手之後同左兄弟一齊

咪玩啦 你又知係真？佢兄弟真係兄弟點會同你講呀？

男人叫下雞好平常，唔使大驚小怪

佢「兄弟」想媾你咋

講真個兄弟一定有啲野啦 男人間偷食無端端同啊嫂講 九成想溝啊嫂啦

識食一定食台妹

我係你我會先懷疑佢兄弟咩動機先 .....

有咩證據啊 佢兄弟咩居心啊

我都想問佢個兄弟點解咁坦白 or 係咪老屈 最好問清楚本人 男人真係好少滿足成世只屌一條女 但都有專一到尾嘅好男人 樓主男友可能都係純粹滿足肉慾

如果真係兄弟 唔會咁樣同你講囉 無論有無真係叫雞
肯定條友想扑你 係到離間你地2個姐

有無諗過係佢個"fd"呃你

邊個兄弟呀咁仆街既
你小心d都唔知有咩居心

罰錢
計返佢每次1k
一次過俾
俾唔到就分手

結局
同個兄弟一齊，俾兄弟屌到變牛肺閪

呢啲二五仔叫兄弟

睇黎個兄弟想食你